點算 愈黎愈大食

自己一個人
中午食咗mos burger
隔咗半粒鐘去咗食爭鮮
兩粒鐘之後去咗打邊爐
而家又煮緊麵食
我好擔心

減肥camp都食得咁豐富

我講真

你幾肥？

擔心又食

84kg

出黎同我食糖水

我黎m心情低落💔

唔洗留肚食絲打BB咩

係邊！！即到！

🤔 屌 無諗過呢個問題

你肥瘦都咁靚

屌呀 好少見你咁真心講真話

我積緊德

無用㗎

你今世捐曬成副身家出去都無用

你就無用

我feel到就破戒.......

上邊破咗啦

溫柔嘅語氣

叫聲bb黎聽下

完全唔覺

same